《我穿越死亡行軍去女朋友屋企》短文

是咁的，我從來冇諗過去女朋友屋企既路同衝鋒21既死亡行軍一樣咁難。

話說呢排第一次有機會去女朋友屋企，心諗今次實冇心啦，女朋友比曬性暗示，唔係唔去馬呀。機會黎啦「叫春」，仲唔係你脫離青頭仔既時候，YA~~~~~HA~~~~~!我即刻換好衫用40碼4.2既速度衝左落去樓下間藥房買dom，（唔想做爸爸呀）但第一次買dom真係好撚緊張，完全唔知點開口好，又諗緊去邊到買好，結果我企左起樓下間藥房同七仔之間好耐都冇步出一步，就好似當初死亡行軍果條界線咁，行出左一步就冇得返轉頭，結果我揀左藥房，一黎應該會平啲，二黎又驚自己第一次包報紙，入到藥房我仲可以搵單眼佬，我起勢同佢單眼，單到隻眼水都標出黎佢都冇反應，我初頭以為係單錯眼，所以我單完右眼，單左眼，足足單左分幾兩分鐘。點知佢用半分智障既眼神回應我：「先生.......想買啲咩？」我心諗：有冇睇整蠱專家架，一條麻甩佬葸葸縮縮嚟搵單眼佬，梗係買單眼嗰啲嘢嘞！你仲問我買咩......

我唯有細細聲聲講：「唔.......該......要盒0.03，同.......果啲野。」我唔死心，決定同佢單多幾次眼。點知佢都仲係唔明：「先生咁即係咩？」我忍唔住化身陶大宇：「唉，屌，一盒勃勃素。」個伙記唔知玩鳩我定係老板，佢竟然叫左金毛o靚仔入倉攞：「阿希，同我入去攞盒0.03同勃勃素。」佢冇刻意特別大聲，但果下我真係老尷到仆街，比左錢之後我頭也不回咁衝左出鋪頭。點知出左去先發覺自己冇攞膠袋，男人老狗趕住出黎又冇帶袋，仆街又唔可以返上屋企，（成屋人起屋企，比佢地見到仲得了）於是我諗左個好聰明既辦法，去文具鋪買花紙包起佢。

未完...